叫卡勞既都係廢物

屌你老母